葛珮帆：美容院、按摩院及會址不需關門 政府即將澄清

港府今下午突然刊憲報號外，通過規限美容院、會址、夜店、夜總會、卡拉OK、麻雀館及按摩院經營。不過民建聯立法會議員葛珮帆表示，已與港府官員溝通，獲得訊息是，美容院、按摩院及會址不需要停業，只需要滿足三大條件，包括為顧客提供搓手液、為顧客量度體溫以及要求店內人士戴口罩，即可繼續營業，其餘場所，如卡拉OK、夜總會和麻雀館等處所，則需要暫時禁止營運，為期14天。

葛表示，政府很快會出通告澄清有關內容。

SOURCE: HK01

黑社會又贏

民建聯好多生意

咁咪等呢啲鋪頭中肺炎囉

美容師戴囗罩，點將賓州放入佢口

巴打心水清

唔好封, 等大爆發

一樓一 又贏

等睇迴力鏢

有幾套av係戴住黎含

戴口罩點做facial

支那大媽一落黎就開美容院 呢d全部都係禮義廉既票源

咁文憑工廠要唔要關門?

政府出個垃圾政策 再扮民建聯出面溝通
民建聯係白痴仔心目中一定會加分

小弟孤漏寡聞，google search完都唔係好清楚咩係會址

會址即係咩

今去叫一轉先

戴口罩美容

乜撚野

reenex 中左啦

K房就要？ 屌

賺得幾多得幾多，反正唔係佢老闆中肺炎，佢理鬼你

戴口罩做facial

美容雞又贏

有冇人期待按摩院美容院
病毒大爆發

我都想知

等睇林奠大巴大巴車落DAB到

餐飲業都仲有自由黨諗d可行方式同政府bargain
你DAB撚有咁高智慧

seed?

然後聽日就會美容院+按摩院+會址呢三種地方有確診

club house

跟住小強就會話其他都唔需要 政府將會澄清？

人口清洗gogogo

包括為顧客提供搓J液

我估係類此乜乜忠堂或者同鄕會果d

gazette埋都可以反口?

XX同鄉會果d?

我只撐劉正(亨利), 信亨利要焦土, 投建制踢走泛民!

應該打錯
好似係會所

千奇唔好封呀

堂口？

會所

政府打隻好牌俾民建聯上咋

code

處所

政府刊憲公布卡拉OK、麻雀館、美容院、夜總會及會所等要關閉14日。

Source: Now 新聞

我get錯？

等睇新武肺群組

證明根本內部完全無溝通既，亂到暈，唔知會唔會今晚半夜2點又有另一個澄清呢？

明明美容院呢啲先高危個客一定唔會戴到口罩

DAB又成功爭取

彈弓手

愚人節應節呀屌你老母

向太又唔開心?

全部都唔好封啦，求下妳

講緊類似夜總會果d 會所定包埋私人會所（哥爾夫球會之類）同埋住客會所？

美容 美甲全部停哂佢喇

最多人聚既寫字樓 唔搞

邊個先係政府?

我諗係啲會所掛。

可能係福建同鄉黑社會之類。

又成功爭取

Seed定老母？

成個港共唔係做野，將社會利益分贓自肥。

留返d藍屍聚集地
全部高危到仆街
希望連店主店員一齊
藍屍最緊要齊齊整整

其實美容仲有好多野可以做
例如背隻 脫毛 等等
都可以戴住口罩做

肺炎都要出火架麻

美容院嗰d咁嘅措施真係得啖笑，戴口罩做facial?捽完酒精又點，個按摩師可以唔掂個客？長開都係遲早中招，只要有一單係美容院中，最尾都係會全行停業。

我係政府就企硬唔show DAB，咁樣縮比DAB就真係咩面都無。

DAB聰明嘅，就應該爭取政府資助業界而唔係抗拒停工。

邊間？

是但啦
總之中招既話唯假博士是問

今次又邊個既得利益者嬲豬

湯家驊：政府傍晚6時起執行關閉卡拉OK指令
2020-04-01 HKT 17:41

行政會議成員湯家驊表示，政府下午3時刊憲，在於令規例具有法律效力，賦權予食物及衞生局局長發出指示，決定何時關閉。他理解，當局會於傍晚6時，執行關閉場所指令。但政府至今未有作出正式公布。

湯家驊表示，留意到近日新型肺炎疫情令人擔心，未能發現源頭的本地個案亦急升，社區感染情況轉差，相信政府不會再怠慢，因此盡快推出新措施。

他亦指，早前政府根據牌照分開處所類型，較早時未有限制卡拉OK及麻雀館經營，但他發現，卡拉OK運作上與食肆不同，市民於卡拉OK較難戴口罩唱歌，聚集時間較長，認為卡拉OK及麻雀館的風險較食肆高，所以今次以不同場所的營運實況，評估風險後決定新安排。

湯家驊又建議，如果疫情持續，當局應考慮限制每日入境人數，相信不會牴觸《基本法》規定的出入境自由，認為出入境政策可因應社會健康安全需要有所限制，他並非建議禁止港人返港，而是安排港人於不同日子返港，以免醫療系統不勝負荷，認為如果港人仍然堅持四處旅行，一旦返港後感染他人，對其他市民及醫護都不公平。

唔禁唱k就K場中，一陣又歷史重演就。。。呢隻病毒專鬥氣。。

Mark低左，過幾日我番來呢個post 睇

黑社會會址

前線既員工勁慘
個客唔帶口罩咁做一向上噴gg
又無防護工具，眼罩都唔撚比帶
最後全城感染佢最開心啦

利申 做美容師

岩岩先美容院中招

政府：愚人節快樂

有冇link?

大爆發

多d 上去查詢資料 方便第時上去做facial

マスクフェラ 自己 google

Waiting for 迴力鏢

留名回力鏢

假博士放流料？

回力鏢

刊左憲都有得返轉頭?
民建聯果然最高汁

政府自己出既文都可以咁樣澄清 成個香港真係垃撚圾到一個極點 衰撚過一個中學學生會

美容院、按摩院及會址不需要停業，只需要滿足三大條件，包括為顧客提供搓手液、為顧客量度體溫以及要求店內人士戴口罩......

美容院要求店內人士戴口罩，即是做facial 撻d mask 泥上個口罩？

岩岩君君講有個美容師幫其中一個中招者做過,確診左

嘩屌 正到

Reenex TST 分店

邊有關麻雀館

下午四點灣仔間麻雀館仲爆晒場

門口成堆人食煙

一陣呢d地方都中埋招，政府又比禮義廉過左一棟

林鄭 只是一個吹氣公仔

等回力鏢

係真就知道佢哋票倉係邊樹

幾時解散政府?

向太

會址，相信係各種club house(木球會、港會、馬會之類）

夜總會和麻雀館 = condom

回力

果然全世界最大嘅黑社會係中共港共

然後中完招過兩日先刊憲ban

分贓自肥都有少少System架。

都唔講你什麼打壓黃支持藍。
都唔講你什麼自己有生意所以唔封。
都唔識你D決定幾唔Make sense。

但係你咁彈出彈入，係班無腦藍屍先仲走去死撐。

再再再一次證明，佢個博士係買番黎。

Youtube 中指通 有條片有講

美容院已中

第756宗患者在尖沙咀1所美容院工作，曾於25/03接待早前第504宗確診個案做美容療程

其實做傳統果隻facial點可以戴得到口罩？
清黑頭，敷mask果種

仲有啲邪骨場
好似小姐spa 你我spa同情韻spa

想知可以俾tg大家

做facial點撚樣戴口罩

愚人節

戴住做

會址咁多有錢人 希望政府開返等佢地中撚晒

點解可以咁垃圾?
公佈完一陣就話改

政府今日（1日）下午3時許刊憲，要求關閉美容院、會址、夜店和夜總會、卡啦OK、麻雀館、按摩院。然而，政府下午近6時再發稿指，美容院、會址及按摩院處所只需加強防疫，無需關閉。

其實冇改到，係記者誤解哂。

B林生又洗左幾錢出黎拆呀

呀美容院老闆

假博士成日代政府發言？佢老幾呀，殺人鯨子都未出聲

朝令夕改
同依家中共啲政策一樣

假博士
我們到了 你在哪

3個鐘比支共勢力兇一兇
政府又跪

口罩咁多細菌拎嚟掂條撚

檢咩測呀 確診埋啦
林生又諗住暪天過海 比人發現了

lm等睇新聞

嘜葛珮帆依加係特首咩？
佢話咩就咩？政府要聽佢話事架？

佢下邊有寫埋確診

刊咗憲就係法例 林奠賊畜又官商鄉狗黑

又係利益所以就可以唔洗關阿？

指壓計唔計呀

真係唔洗封
source :NOW

已經中左啦Reenex

中一行先封一行
封足一年不是夢

留名睇聽日回力鏢， 美容院OL 闊太中招

按摩都係大媽腥港人主要搵食技能之一

【18:00】食物及衛生局公布，食衛局長陳肇始現根據《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（《規例》）（第599F章）及《2020年預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）（修訂）規例》，藉在憲報刊登的公告發出最新指示，並由今日（4月1日）下午6時起生效，為期14天，即至4月15日下午5時59分，以要求部分場所關閉：

a. 關閉卡拉OK場所及暫停餐飲處所及會址的卡拉OK活動

b. 關閉麻將天九耍樂處所及暫停餐飲處所及會址的麻將天九活動

c. 關閉通常供人飲酒，以及跳舞或作其他娛樂的、營業至深夜的場所（一般稱為夜店或夜總會）

d. 任何人身處任何該《規例》附表2第1部下的美容院、會址及按摩院處所內，在可行情況下須一直佩戴口罩

e. 在容許某人進入《規例》附表2第1部下的美容院、會址及按摩院處所前，須先為該人量度體溫

f. 須在任何《規例》附表2第1部下的美容院、會址及按摩院處所，為在該處所的人提供消毒潔手液

【15:38】政府就《2020年預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）（修訂）規例》刊憲，附表2的表列處所新增美容院、卡拉OK場所、麻將天九耍樂處所、按摩院等需要關閉。正式禁止營業日期和時間，要待食物及衛生局長陳肇始公布。

行政會議成員湯家驊表示，上周政府以牌照分類限制營業不恰當，應該以營運模式和風險分類。他稱卡拉OK和麻將館運作不同食肆，用食肆牌作限制未必合適，因為唱K者長時間聚集，且無人會戴口罩唱歌，「唱歌噴口水比講嘢多」。

至於應否將規管的場所擴大，而非待出事之後才規管，湯家驊說「我們應作最壞打算，所有高風險場所，特別是有肢體接觸的場所，例如美容和按摩」，不應逐個行業或牌照處理。

美容院唔等於美容院呀 你究竟明唔明

政府又跪🤦🏻‍♂️

有得你叫「毒撚」
睇下邊個驚邊個

佢有幾多間

美容院有開就好
唔洗俾女朋友煩住晒

呎段時間，仲生意行先

留名等睇回力鏢

pin 啦

因為假博士仲要親身接job

刊完憲轉頭再改咁你刊黎把撚呀

雀仔按摩

做facial可以點唔除口罩?

ON9 政府

完全侮辱左個"憲"字

兒戲到一個點

學會/工會office?

笨柒

未洗住，佢地想等到的病床唔夠訓埋出街先都未遲呀。

睇之前有個連登post話佢地公司有隻藥食

留名睇回力鏢

on9 彈出彈入即係點呀
過兩日又整個FACIAL群組出嚟就好笑

美容院都可以唔ban 真係好野

人地澳門賭場搵咁多錢都照停

張竹君提到今日的確診個案中，有一位為美容院從業員，為第756宗個案，於尖沙咀reenex工作，日常不會招呼客人，但當日病人（第504宗個案）指定要求她工作，故於3月25日為客人做過美容服務，她當時有帶上口罩，但客人在過程時沒有戴上口罩，她其後於29日發病。

而其客人為第504宗個案，62歲女士，於3月25日發病，與第422宗個案有關，為蘭桂坊酒吧顧客 。

此外，為配合政府新措施，reenex已經關門。

留名睇回刀鏢

美容院真係有人確診

大波man開左幾間美容院

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

佢係mama sa

做facial點用口罩

帶口罩？奶罩都剝撚埋你呀！

戴咗口罩仲洗乜做facial

咁下一個中招嘅群組會係邊個呢

哦，麻雀館就要
你建制有事就叫福建
無事就唔幫手謀福利
當福建係condom

岩岩就中美容院 都可以唔封 好撚野
澳門成個賭業都可以停

比幾多錢都冇得放
除非你屋企好有錢
咁就唔洗比錢都可以放落佢地把口

迴力鏢!

顧客及員工確診新型肺炎 reenex關閉尖沙咀兩店

做facial點戴口罩

屌，快撚到

光速回力鏢

其實張竹君都有講
宜家睇假博士同政府點打圓場

滿足三大條件，到到都唔洗封啦

封咗按摩院，佢點樣開工啊？

美容公司 reenex 表示，收到通知有客戶確診武漢肺炎，表示為這名客戶曾於3月25日到尖沙咀 i SQUARE 22樓的分店進行療程。服務相關客戶的員工進行檢測後，得出的結果為陽性。

公司表示，決定即時關閉相關分店及北京道27樓分店，徹底消毒及清潔，兩間分店員工即日起隔離14天。公司旗下所有中心亦會進行徹底清潔及消毒，並繼續跟進最新狀況。

回力鏢中完又中

facial群組
按摩群組

假博士要做facial

佢哋係咪未做過Facial？

屌你快撚到咁呀

痴撚線

痴線 個美容師有戴口罩都中
聽日肯定封埋美容院

相信只係個別事件
會做好消毒 加強清潔 戴口罩

超市 麵包店 wowo
室內 人多排隊
無事嘅

d傻鳩係咪無聽過有樣野叫迴力鏢

大撚把黑警老婆開美容院

鄉黑有豁免

骨場唔開邊個養班老黑

脫閪毛可唔可以帶口罩

假博士：個別個案唔評論啦屌

葛珮帆又出黎害人

太古apita

戴呼吸機
咁周圍咪可做facial

發現假博士成日都出黎幫美容界出聲

睇到第一時間諗到

仲要多數屋邨開 裝修到一樓一咁

Eason首阿牛？

仲有啲藍絲大嬸、支那雞

推

好多spa都係大陸人開 唔係點搵囡囡

又害鳩醫護

阻到博士返工?

咁唯有出現美容院群組同按摩院群組先要閂

11今次有好似幾有道理

放心下個就到美容院
一定補漏拾遺

女神whatsapp 我話帶我去做facial relax吓呀，
好彩美容店冇閂門